
Ну че поехали? давай
Я на хую вертел тарелки, что даёт вам МузТВ.
Все эти скандалы, драмы созданы ради лаве.
Клоуны, вот это русский шоу-бизнес,узнаю,
Может и не мне судить, но я такого не люблю.
Я не люблю, когда людей всех измеряют по рублю
Я не люблю галимый пафос, не люблю как сыр дор блю.
Не люблю модные тусы, не люблю этих колек.
Когда из дэу-лану чё-то мне трут просвэг.
Я вырос там, где за жизнь цепляются ногтями
И я не тру, за тру не танцую локтями
Не поебать на лабутэ, но я в обычном лимити
Мы просто видимо с Тимати жили в разном климате.
Мы тут без денег делаем нормальный рейтинг
Дворовый менеджмент, плюс уличный маркетинг
У меня нет ротации, мои треки не оправили
Задача чтобы включил сам, а не тебе напарили.
Есть чёткая идея, есть чёткая позиция
Я не люблю ментов, я видел методы милиции
Я не люблю молчать, ходить бараном по клише
Вам так за счастье, но мне так жить не по душе.
Припев:
Я не люблю мажоров, мусоров и пидорасов
Я не люблю когда всё делают лишь ради кассы
У меня своя трасса, дом, студенька, база
Настучу биток, наваляю баса.
Я не люблю мажоров, мусоров и пидорасов
Я не люблю когда всё делают лишь ради кассы
У меня своя трасса, дом, студенька, база,
Настучу биток, наваляю баса.
Я не люблю этих святых с душою цвета ряса
Батюшку Серафима возит Мерседес x-класса
Пропало два иконостаса-грешным стыд и срам
Бабки в шапку. Куда? Бабки на храм!
Что говорить об остальных и о какой морали
Здесь, в моей стране всегда пили брат и воровали
Нет ни моделей, экономики, не здравых мнений
Группа оленей страну всю ставят на колени.
Я не люблю президента и всё правительство
Тут представительство блатных с чётким покровительством
Где нет суда, нет закона, голова броня
Будешь мальчик так кричать-не найдут и в Жди меня!
Я не втыкаю телек и новости
Где всё также, как всегда, без стыда и совести
Обнюханный чудак по людям совершил два выстрела
Какой-то сын министра-дело закрыли быстро.
Я не люблю смотреть в глаза, в которых нет надежды
Душу не скрасит свитер бренда дорогой одежды
На белой ткани пятна выкупят лучи неона
Я люблю добрых людей, но не люблю гандонов.
Припев:
Я не люблю мажоров, мусоров и пидорасов
Я не люблю когда всё делают лишь ради кассы
У меня своя трасса, дом, студенька, база
Настучу биток, наваляю баса.
Я не люблю мажоров, мусоров и пидорасов
Я не люблю когда всё делают лишь ради кассы
У меня своя трасса, дом, студенька, база,
Настучу биток, наваляю баса.
